\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
		\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
				
		
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
			0.1.1 & Dodan prvi dio opisa projektnog zadatka	& Roso & 18.10.2020.		\\[3pt] \hline 
			0.1.2 & Dodan drugi dio opisa projektnog zadatka & Požar & 18.10.2020.		\\[3pt] \hline 
			0.1.3 & Dodan treći dio opisa projektnog zadatka & Drozd & 18.10.2020.		\\[3pt] \hline 
			0.1.4	&Dodana prva 2 dionika funkcionalnih zahtjeva neregistriran korisnik i korisnik &Ferber  &19.10.2020 	\\[3pt] \hline 
			0.1.5 & Dodana druga 2 dionika funkcionalnih zahtjeva: iznajmljivač i administrator & Meter & 19.10.2020. 	\\[3pt] \hline
			0.1.6 & Dodana treća 2 dionika funkcionalnih zahtjeva: moderator i baza podataka & Zečević & 20.10.2020. 	\\[3pt] \hline
			0.2.1 & Dodani obrasci uporabe UC1-UC6 & Požar & 27.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.2.2 & Dodani obrasci uporabe UC28-UC31 & Ferber & 28.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.2.3 & Dodani obrasci uporabe UC12-UC15 & Meter & 28.10.2020.\\[3pt] \hline
			0.2.4 & Dodani obrasci uporabe UC7-UC11 & Drozd & 28.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.2.5 & Dodani obrasci uporabe UC16-UC19 & Roso & 28.10.2020.\\[3pt] \hline
			0.2.6 & Dodani obrasci uporabe UC24-UC27 & Bukovac & 28.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.2.7 & Dodani obrasci uporabe UC20-UC23 & Zečević & 28.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.3.1 & Dodani sekvencijski dijagrami UC19-UC21 & Požar & 8.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.3.2 & Dodani sekvencijski dijagram i opis UC9 te opis sekvencijskog dijagrama UC21 & Drozd & 8.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.3.3 & Dodani sekvencijski dijagram i opis UC20 te opis sekvencijskog dijagrama UC19 & Roso & 8.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.3.4 & Dodan dijagram obrazaca uporabe & Bukovac & 11.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.4.1 & Dodan dio opisa arhitekture i dizajna sustava & Roso & 12.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.4.2 & Dodan 2. dio opisa arhitekture i dizajna sustava & Drozd & 12.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.4.3 & Dodani ostali zahtjevi & Požar & 12.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.4.4 & Dodan dijagram razreda generičke funkcionalnosti i opis & Ferber & 13.11.2020. \\[3pt] \hline
			1.1.1 & Izmijenjen dio opisa baze podataka i tablice & Bukovac & 6.12.2020. \\[3pt] \hline
			1.1.2 & Izmijenjen dio opisa baze podataka i dijagram baze podataka & Drozd & 6.12.2020. \\[3pt] \hline
			1.1.3 & Promijenjena slika sekvencijskog dijagrama UC21 & Roso & 7.12.2020. \\[3pt] \hline
			1.1.4 & Promijenjena slika i opis sekvencijskog dijagrama UC20 & Požar & 7.12.2020. \\[3pt] \hline
			1.2.1 & Dodan dijagram razmještaja & Zečević & 5.1.2021. \\[3pt] \hline
			1.2.2 & Dodan dijagram aktivnosti - kreiranje oglasa  & Meter & 9.1.2021. \\[3pt] \hline
			1.2.3 & Dodan dijagram aktivnosti - kreiranje grupe & Zečević & 9.1.2021. \\[3pt] \hline
			1.2.4 & Dodan dijagram stanja i zaključak & Meter & 9.1.2021. \\[3pt] \hline
			1.3.1 & Dodan odjeljak korišteni alati i tehnologije & Zečević & 10.1.2021. \\[3pt] \hline
			1.3.2 & Dodan dijagram aktivnosti - besplatan najam igre & Zečević & 12.1.2021. \\[3pt] \hline
			1.3.3 & Dodani junit testovi u odjeljak ispitivanja komponenti & Požar & 13.1.2021. \\[3pt] \hline
			1.3.4 & Izmijenjeni slika dijagrama baze i dio opisa baze podataka & Drozd & 14.1.2021. \\[3pt] \hline
			1.3.5 & Uređen dnevnik sastanaka i tablica aktivnosti & Roso & 14.1.2021. \\[3pt] \hline
			1.3.6 & Dodane upute za puštanje u pogon & Ferber & 14.1.2021.
			\\[3pt] \hline	
			1.3.7 & Dodan dijagram razreda & Požar & 14.1.2021. \\[3pt] \hline	
			1.3.8 & Dodan dijagram komponenti & Zečević & 14.1.2021. 
			\\[3pt] \hline
			1.3.9 & Dodani dijagrami pregleda promjena & Bukovac & 14.1.2021. 
			\\[3pt] \hline
			\end{longtabu}